仲有冇人聽oasis

到底佢地兩兄弟幾時和好，好想睇佢地再同台唱live

Wounderwall

通常連埋Blur, Pulp, Suede聽

I said maybeeeeeeeeeeeee

maybe I don’t really wanna know

we don't look back in anger
I heard you say~

Super Furry Animals

94-96 live forever嘅live，把聲勁靚

只係知個主音好似爛咗聲
同埋主音 + 新 band 喺 2012 London Olympics 唱過歌

聽得幾首首本名曲，不外乎 Wonderwall、Let There Be Love
都想了解多啲

liam把聲近排好咗好多，想了解多啲建議你睇佢哋套supersonic documentary

blur都好正

好正

dont be scared
you ll never change whats been and gone

cos all of the stars are fading away , just try not to worry , you'll see them some day

個人認為最正嘅oasis live

鐘意Champagne supernova

slowly walking down the hall , faster than a cannonball
noel都唔知首歌講緊咩 , 不過依首都係我top3之一

佢哋散咗band 之後都仲有留意各自嘅發展
Liam 首新歌Once 同For What is Worth 都唔錯
Noel 隊band 越來越唔oasis style
不過聽番佢cover的教過都幾正
尤其是呢個version 嘅Dont Look Back in Anger

前年係英國睇過Liam

記得有段訪問 noel都話唔知呢句點解

Liam 同Noel d 歌都各有各精采，兩個都鍾意

btw Liam 前兩日唔係話Oasis reunion very fucking soon咩
我當真㗎啦

Someday you will find me
caught beneath the landslide
in a champagne supernova in the sky

Cannon Ball呢樣嘢真係好神奇
潘源良幫張學友填詞
成首都好好
但係就會突然有句 過去事像砲彈心中爆炸
突然唔和諧既一句

唔知係咪音樂人都會共有既嘢
haha

有生之年重唔重組到

the importance of being idle失業嗰排成日聽
唔知幾時等到佢地reunion，好想現場聽一次champagne supernova

冇plup份囉
另加kula shaker

依家個勢係liam想重組但係noel唔想 過其實佢到兩隊band加埋已經可以重組 liam果邊有bonehead noel果邊有兩個舊成員

講起blur同oasis，依條片真係勁好笑，shitlife

好鍾意rocking chair 既demo版

noel唱oasis啲歌都會變到有啲sad，同liam相反，幾正

痴咗線

學結他必學don't look back in anger
chord progression太公廁
同埋個solo又易學又好聽
正!

呢首好似無抄歌

John Lennon坐時光機抄咗

Liam新出首Once好正

聽Suede on a regular basis

Dllm be here now 隻碟比人嚴重低估

Fade in-out
Magic pie
呢兩隻 stop the clock同Time flies兩隻精選碟都冇

Don’t go away
All around the world

我覺得頭三隻碟都正到癲
Don't go away Stand by me

好鐘意liam將啲字拉長嚟唱

Be here now 隻Remastered版 有齊Noel唱既demo
J撚到出血

炒咗變邊首

呢隻真係唔得喎
嘈得嚟啲編曲唔吸引
為長而長咁
好悶
反而同期blur轉玩lo fi
仲正

前奏同John Lennon首Imagine一樣，不過我覺得似致敬多啲
I'm gonna start a revolution from my bed
Cause you said the brains I had went to my head

少少啦
Force by the natute佢intro先過份

Ofcoz